岩岩係U記掃左幾件LINE嘅TEE，點知...

經過U記，我用餘光睄到LINE出左新TEE，於是即刻狗衝入去
咁就總共揀左6件
點知去畀錢嗰時... 個收銀一路摺衫，一路頭DUPDUP咁笑
有時仲用含撚嘅低炒目光望一望我，再笑
笑到隔離個收銀都提佢叫佢收儉下
真係唔明有乜春好笑，大家話係咪喇屌？

靚仔買會面紅

毒撚買...

樓主示範左

含撚嘅低炒 ？

THIS

只有件衫係自己鍾意著咁就得啦 ，我之前買咗U記嗰件snoopy 衫，搭business class 咪又係照著，雖然個鬼婆空姐第一眼見到我都陰陰嘴笑

有錢著咩都得。Steve Jobs 可以唔換衫

類似咁

毒撚唔使著衫咩

完全唔明個笑點係邊

我都有買

買左邊件
我覺得CONY將塊面貼係件衫最右邊嗰件好CUTE

情侶t無買 雖然好cute但白色好透

男人老狗著公仔t 真心唔識欣賞 寧願繼續做淨色撚

情侶T黎咩 我CONY同熊大都買左

行出街不知幾多女望...

好似黑白嗰兩隻係

黑白我都有買
樂觀啲諗，第時咪可以比另一半著 買定先

Line公仔咁得意有咩問題

cony同饅頭人好正

line除外
btw見到有件白底黑圖嘅spiderman幾型